# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yast_webclient\n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-30 10:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-08 10:58\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/application_helper.rb:20
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: app/helpers/application_helper.rb:24
msgid " - "
msgstr " - "

#: app/helpers/application_helper.rb:33 app/helpers/application_helper.rb:48
#: app/views/hosts/edit.html.erb:39
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/helpers/application_helper.rb:37 app/views/hosts/new.html.erb:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/helpers/application_helper.rb:54
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/helpers/application_helper.rb:55
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/helpers/application_helper.rb:56
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:9
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:133
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:137 app/views/shared/exception_trap.html.erb:22
msgid "No information available"
msgstr "沒有可用的資訊"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:140
msgid "There was a problem retrieving information from the server."
msgstr "從伺服器擷取資訊時發生問題。"

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:32
msgid "Hide Details"
msgstr "隱藏詳細資料"

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:33
msgid "Show Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:6 app/views/hosts/index.html.erb:33
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:10
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:14
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:49
msgid "You need to specify the host"
msgstr "必須指定主機"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:52
msgid "No login specified"
msgstr "沒有指定登入名"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:55
msgid "No password specified"
msgstr "沒有指定密碼"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:74
msgid "Host has blocked user %s. It cannot login until  %s"
msgstr "主機阻擋了使用者 %s。該使用者在 %s 之後才能登入"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:97
msgid "Login incorrect. Check your username and password."
msgstr "登入名不正確，請檢查使用者名稱和密碼。"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:130
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已經登出。"

#: app/controllers/application_controller.rb:24
msgid "Session timeout"
msgstr "工作階段逾時"

#: app/controllers/application_controller.rb:75
msgid "You must accept all EULAs before using this product!"
msgstr "使用此產品前必須接受所有 EULA！"

#: app/controllers/application_controller.rb:79
msgid "Cannot redirect to EULA. Make sure webyast-licenses-ui package is installed"
msgstr "無法重新導向到 EULA。請確定已安裝 webyast-licenses-ui 套件"

#: app/controllers/application_controller.rb:95
msgid "You're not allowed to do this. If you have to do this action, please contact system administrator"
msgstr "您不允許執行此動作。如果一定要執行，請聯絡系統管理員"

#: app/controllers/application_controller.rb:135
msgid "Please login to continue"
msgstr "請登入以繼續"

#: app/controllers/application_controller.rb:142
msgid "You must logout before you can login"
msgstr "您必須先登出，然後才能登入"

#: app/controllers/application_controller.rb:216
msgid "can't be blank"
msgstr "不能留空"

#: app/controllers/application_controller.rb:217
msgid "is out of allowed values"
msgstr "超出允許範圍"

#: app/controllers/application_controller.rb:218
msgid "can't be empty"
msgstr "不能為空白"

#: app/controllers/application_controller.rb:219
msgid "is invalid"
msgstr "無效"

#: app/controllers/application_controller.rb:234
msgid "Invalid parameters:"
msgstr "無效的參數︰"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:25
msgid "Can't connect to host %s."
msgstr "無法連接到主機 %s。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:26
msgid "Make sure the host is up and that the YaST web service is running."
msgstr "請確定主機已啟動且 YaST Web 服務已在執行。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:28
msgid "Please select a host to connect to."
msgstr "請選取要連接的主機。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:31
msgid "The host '%s' cannot be found."
msgstr "找不到主機「%s」。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:32
msgid "Please double-check the host URL."
msgstr "請再次檢查主機 URL。"

#: app/models/account.rb:-
msgid "account"
msgstr "帳戶"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Login"
msgstr "帳戶|登入"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Created at"
msgstr "帳戶|建立時間"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Updated at"
msgstr "帳戶|更新時間"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token"
msgstr "帳戶|記住記號"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token expires at"
msgstr "帳戶|記住記號過期時間"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Salt"
msgstr "帳戶|Salt"

#: app/models/host.rb:-
msgid "host"
msgstr "主機"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Name"
msgstr "主機|名稱"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Url"
msgstr "主機|Url"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Description"
msgstr "主機|描述"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Created at"
msgstr "主機|建立時間"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Updated at"
msgstr "主機|更新時間"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:8 app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:2
msgid "This is embarrasing...."
msgstr "真是不好意思..."

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:10
msgid "We are sorry, but there are some problems."
msgstr "很抱歉，系統出現了一些問題。"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:12 app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:6
msgid "Problem:"
msgstr "問題："

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:18
msgid "Please Report a bug so we can fix the problem!."
msgstr "請報告錯誤，以便我們能修正此問題！"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:18
msgid "(report link)"
msgstr "(報告連結)"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:19
msgid "Don't forget to include the bug details."
msgstr "別忘了包含錯誤詳細資料。"

#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:4
msgid "Problem occured on target machine."
msgstr "目標機器上發生問題。"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:1
msgid "Editing YaST-Web-Service"
msgstr "編輯 YaST Web 服務"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:22
msgid "YaST-Web-Service"
msgstr "YaST Web 服務"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:25 app/views/hosts/new.html.erb:36
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:29
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:33 app/views/hosts/new.html.erb:46
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:38
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: app/views/hosts/index.html.erb:6
msgid "Please choose a service:"
msgstr "請選擇一項服務："

#: app/views/hosts/index.html.erb:26
msgid "Really delete host %s ?"
msgstr "確定要刪除主機 %s 嗎？"

#: app/views/hosts/new.html.erb:9
msgid "New WebYaST Host"
msgstr "新 WebYaST 主機"

#: app/views/hosts/new.html.erb:41
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/views/hosts/new.html.erb:53
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: app/views/hosts/show.html.erb:7
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: app/views/controlpanel/show_all.rhtml:1 app/views/controlpanel/index.rhtml:72
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:27
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:35
msgid "System actions"
msgstr "系統動作"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:37
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:38
msgid "Really reboot %s?"
msgstr "確定要將 %s 重新開機？"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:39
msgid "Shutdown"
msgstr "關閉"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:40
msgid "Really shutdown %s?"
msgstr "確定要關閉 %s？"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:48
msgid "Loading patch information"
msgstr "正在載入修補程式資訊"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:50
msgid "Patch status summary is disabled in the config file."
msgstr "組態檔案中已停用修補程式狀態摘要。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:53
msgid "Patch plugin is not installed."
msgstr "未安裝修正外掛程式。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:60
msgid "Loading system information"
msgstr "正在載入系統資訊"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:62
msgid "System status summary is disabled in the config file."
msgstr "組態檔案中已停用系統狀態摘要。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:65
msgid "Status plugin is not installed."
msgstr "未安裝狀態外掛程式。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:102
msgid "Show all modules"
msgstr "顯示所有模組"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:1
msgid "Base system setup"
msgstr "基礎系統設定"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:3
msgid "Your initial system setup was not completed. Please continue with setting up the modules."
msgstr "您的啟始系統設定未完成。請繼續接著設定模組。"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:4
msgid "Continue initial system setup"
msgstr "繼續進行啟始系統設定"

#: app/views/layouts/main.rhtml:36
msgid "WebYaST"
msgstr "WebYaST"

#: app/views/layouts/main.rhtml:50
msgid "My Appliance"
msgstr "我的裝置"

#: app/views/layouts/main.rhtml:56 app/views/layouts/main.rhtml:60
msgid "Language:"
msgstr "語言︰"

#: app/views/layouts/main.rhtml:62
msgid "Connected host:"
msgstr "連接的主機︰"

#: app/views/layouts/main.rhtml:63
msgid "User:"
msgstr "使用者："

#: app/views/layouts/main.rhtml:66
msgid "Control panel"
msgstr "控制台"

#: app/views/layouts/main.rhtml:67
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/views/layouts/main.rhtml:102
msgid "...Wait..."
msgstr "...等待..."

#: app/views/sessions/new.rhtml:4 app/views/sessions/new.rhtml:16
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/views/sessions/new.rhtml:6
msgid "Enter login credentials for host %s."
msgstr "輸入主機 %s 的登入身分證明。"

#: app/views/sessions/new.rhtml:10
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: app/views/sessions/new.rhtml:13
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: lib/error_constructor.rb:12
msgid "Service %s is not available in the target machine"
msgstr "目標機器中無法使用服務 %s"

#: lib/error_constructor.rb:14
msgid "Service %s is not running on the target machine"
msgstr "目標機器上未執行服務 %s"

#: lib/error_constructor.rb:16
msgid "Broken permission setup on rest-service. Can be fixed by grantwebyastrights script."
msgstr "rest-service 的許可權設定已遭破壞。可執行 grantwebyastrights 程序檔進行修復。"

#: lib/error_constructor.rb:17
msgid "Permission %s is not granted for user %s"
msgstr "無法取得許可權 %s (針對使用者 %s)"

#: lib/error_constructor.rb:19
msgid "Policy kit exception for user %s and permission %s (untranslated message): %s"
msgstr "使用者 %s 和許可 %s 發生規則套件例外 (未轉譯的訊息)︰%s"

#: lib/error_constructor.rb:21
msgid "A user is no longer logged to target machine. Please log in again."
msgstr "使用者已登出目標機器。請重新登入。"

#: lib/error_constructor.rb:23
msgid "Target system is not consistent: Missing or corrupted file %s"
msgstr "目標系統不一致︰缺少檔案 %s 或該檔案已毀損"

#: lib/error_constructor.rb:27
msgid "There is no predefined ntp server at /etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS"
msgstr "在 /etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS 中沒有預先定義 NTP 伺服器"

#: lib/error_constructor.rb:29
msgid "Error occured during ntp synchronization: %s"
msgstr "NTP 同步時發生錯誤：%s"

#: lib/error_constructor.rb:32
msgid "Error while saving administrator settings: %s"
msgstr "儲存管理員設定時出錯：%s"

